{
    "QuizID": "A2",
    "QuizContent": [
        {
            "QuestionID": "1",
            "Question": "Wie hieß der erste Transaktionscode für die ABAP Workbench?",
            "Content": [],
            "Answers": {
                "A": "SE80",
                "B": "SWB",
                "C": "SE38",
                "D": "SEU"
            },
            "RightAnswer": "D",
            "Explanation": ""
        },
        {
            "QuestionID": "2",
            "Question": "Wie häufig gewann ADT bei der TechEd Demo Jam?",
            "Content": [],
            "Answers": {
                "A": "1",
                "B": "2",
                "C": "3",
                "D": "Kein Mal"
            },
            "RightAnswer": "B",
            "Explanation": ""
        },
        {
            "QuestionID": "3",
            "Question": "Wie arbeitet man mit ADT parallel in mehreren Systemen?",
            "Content": [],
            "Answers": {
                "A": "Pro System ein ADT Projekt anlegen, Kontext Menü \"Open in Project\"",
                "B": "Menüeintrag \"Open remote object\" im ABAP Editor",
                "C": "Menüeintrag \"Compare objects\" im Project Explorer",
                "D": "Keine Unterstützung"
            },
            "RightAnswer": "A",
            "Explanation": ""
        },
        {
            "QuestionID": "4",
            "Question": "Wie kann man Code patterns in ADT einfügen?",
            "Content": [],
            "Answers": {
                "A": "Mit Double Click auf einen Eintrag im Patterns view",
                "B": "Mit Double Click auf einen Eintrag im Templates view",
                "C": "Mit Double Click auf einen Eintrag in den ABAP Templates Preferences",
                "D": "Aufruf der Funktion \"Signatur einfügen\""
            },
            "RightAnswer": "B",
            "Explanation": ""
        },
        {
            "QuestionID": "5",
            "Question": "Ab welchem Release kann ADT verwendet werden?",
            "Content": [],
            "Answers": {
                "A": "7.02",
                "B": "7.20",
                "C": "7.31",
                "D": "7.40"
            },
            "RightAnswer": "C",
            "Explanation": ""
        },
        {
            "QuestionID": "6",
            "Question": "Welche Editor Funktionalität ermöglicht es automatisch Fehler zu beheben?",
            "Content": [],
            "Answers": {
                "A": "Quick Fixes",
                "B": "Quick Assists",
                "C": "Quick Solutions",
                "D": "Quick Access"
            },
            "RightAnswer": "B",
            "Explanation": ""
        },
        {
            "QuestionID": "7",
            "Question": "Mit welchem Eclipse Release wurde ADT initial veröffentlicht",
            "Content": [],
            "Answers": {
                "A": "Indigo",
                "B": "Kepler",
                "C": "Ganymede",
                "D": "Dark Moon"
            },
            "RightAnswer": "A",
            "Explanation": ""
        },
        {
            "QuestionID": "8",
            "Question": "Auf welchem Betriebssystem ist ADT nicht offiziell unterstützt?",
            "Content": [],
            "Answers": {
                "A": "Windows",
                "B": "Mac",
                "C": "Linux"
            },
            "RightAnswer": "C",
            "Explanation": ""
        },
        {
            "QuestionID": "9",
            "Question": "Mit welchem Shortcut kann man ABAP Unit code coverage Ergebnisse highlighten und auswerten?",
            "Content": [],
            "Answers": {
                "A": "Alt Shift F11",
                "B": "Ctrl Shift F11",
                "C": "Ctrl Shift F12",
                "D": "Alt Shift F12"
            },
            "RightAnswer": "B",
            "Explanation": ""
        },
        {
            "QuestionID": "10",
            "Question": "Was wird in den ABAP Development Tools (ADT) mit einem Eclipse-basierten Editor nicht unterstützt?",
            "Content": [],
            "Answers": {
                "A": "ABAP Classes",
                "B": "Web Dynpro",
                "C": "Dynpros",
                "D": "Tabellen"
            },
            "RightAnswer": "C",
            "Explanation": ""
        }
    ]
}